long d過/ 緊既你地入黎傾下

Long d 左兩年幾 本身一直以為2個幾月前可以結束long d, 但點知失敗 無了期long d 緊
最近大家都有d攰

Long d 咁耐點過

最耐試過5個月冇見 但一見就齊住幾個禮拜 好極端